[鏝城好波] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (39）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

呢個就算啦

字母個樣咁串

真心97分亞軍...........

榮叔唔想打就收檔啦屌你老母

垃圾

你唔好睇啦
心臟有事抖多陣, ok?

換撚咗榮叔啦

榮叔即刻整球and1

已燈

但隔離好似多人推啲

訓左無睇
11號全明星控衛入幾多分帶垃圾塞領先緊

(笑)

最衰都係你

成堆49000

好少見係自己post同自己post爭

你叫返刑天返來OK?

佐治山都勁撚過榮叔

又係係咁炒三分
嘻

屌濟公你仆街來

番抽波Post了

可唔可以唔好用足球topic?

湧狗第三節比人炒